星期日檔案十八歲後

出面啲post睇完係咁話條女幾正，條仔咁都有女朋友，點點點，點解大家嘅focus會係咁，可能我自細屋企環境都唔係太好，所以睇到有啲感觸，我覺得佢地好乖，就算面對啲咁嘅嘢咁嘅環境都可以咁樂觀去面對，又冇埋怨啲咩，就算做幾份工，有家歸不得都仲可以笑住去面對，睇完覺得好慚愧，自己成日都會埋怨屋企環境唔好，好悲觀，雖然我好難做到好似佢地咁樂觀，但睇完俾左好多鼓勵自己，明白大家都有難處，大家都係到為將來努力緊，真心希望佢地第時會有一個完完整整既家

佢話有困難呀嘛
咁咪研究點幫佢囉
我養佢都係其中一種方法呀

下下咁正經討論就唔係連登啦